\documentclass[crop,tikz]{standalone}
\usepackage{tikz}
\input{../../../templates/common.tex}
\usepackage{ifthen}
\usetikzlibrary{fit, arrows, shapes.arrows, shapes.geometric, calc, positioning}
\makeatletter
\tikzset{
  >=stealth',
  fitting node/.style={
    inner sep=0pt,
    fill=none,
    draw=none,
    reset transform,
    fit={(\pgf@pathminx,\pgf@pathminy) (\pgf@pathmaxx,\pgf@pathmaxy)}
  },
  reset transform/.code={\pgftransformreset}
}

\begin{document}
  \foreach \n in {1} {
    % Wdith defintions and helpers
    \def\width{10}
    \def\height{10}
    
    \begin{tikzpicture}
    
      \draw [draw=none, fill=gray!10](-\width/2,-\height/2+1) rectangle (\width/2,\height/2); 
      
      \begin{scope}[blend group = soft light]
        \fill[red!30!white]   ( 90:2) circle (3);
        \fill[green!30!white] (210:2) circle (3);
        \fill[blue!30!white]  (330:2) circle (3);
      \end{scope}
      \node[text width=3.5cm, align=center] at ( 90:3)    {\textbf{Customer Experience}\\ Kundenerlebnisse und -erfahrungen};
      \node[text width=3cm, align=center] at ( 210:3)   {\textbf{Customer Lifecycle}\\ Phasen von Erstkontakt bis Geschäftsabschluss};
      \node[text width=3cm, align=center] at ( 330:3)   {\textbf{Customer Value}\\ Nutzen des Produkts für den Kunden};
      \node [font=\Large, text width=2cm, align=center] {Customer\\ Centricity};
    \end{tikzpicture}
  }
\end{document}
